射後不理?肯再回應未?肯報警未啊?

仲要考慮幾耐?光環好快用曬架,你知啦,香港人咁善忘.

但係連登一定忘記唔到行不義嘅人

實情係無人想理你呀,死傻系